覓腸是靚午 煙三文魚蜆肉炒意粉

意粉淡左啲 煙三文魚太少

無汁

粉多料少

三文魚好少
汁好少
蜆係邊

支持牙腸取代印度佬

賣相我比負一分

三多？

垃圾 我要彩瑛杯

YES

我的無價寶

蜆都好少

過去了放下吧

和好左？？

大把人撐你 你唔駛縮喎

放下屠刀 立地信耶穌

我大人有大量

好好味咁

一般般

覓腸幾時派我靚午

No money

Siu4 咩事開拖

成長了明白了

我已經放過佢